今日係女神面前出醜。。。

話說我幾驚辛苦終於約到女神bb出街
途中同佢都有講有笑
跟住同佢去食萬千連登仔推介既薩利亞
心諗今次仲唔得米？！

因為好多人排隊 我就拎左張飛，number係A061
果陣嗌到A045
我同佢等緊入果陣都開心咁傾緊計
之後就出事啦...

果部機就係到嗌下個number: A046, A046, A046

我同佢傾緊計果陣已經好緊張手汗都出埋黎
之後聽到A0...咩話？！咪即係叫我？！
我就第一時間dum低女神衝出去睇下咩事先
點知原來係叫緊飛......

我唯有死死氣頭dup dup咁行番女神隔離
見到佢西晒面仲擰開唔想企咁埋..
之後佢就成餐飯篤機唔理我了

想問有咩方法可以補救

善心打破零回覆

零分重作

幽默感呢家嘢呢 ....

好彩你張飛唔係A067
67